［九年前導出真理］容祖兒：全香港團結起來，讓大家知道，我們香港人不好欺負

雖然佢今日十分愛國，不過原來佢九年前已經為香港發聲

多謝暗黃容祖兒

五大訴求、缺一不可
光復香港、時代革命

人地已跪
又珍惜香港
不了

今時已經唔同往日

雞容條老屎忽點宜家點會care港紙

9年前都揾返出黎講
blocked

毋須打開天窗
能裝不知 也算體諒
狠心揭破真相
無非想 扮誠實來換舒暢